「分享經驗」諗住朋友之間夾錢買樓，有冇成功按例？

成日都聽人講同朋友，親人夾份買樓，十個都有九個反面收場， 究竟有冇人真係兄弟幫，拍住上，和階供得成之餘，賣番出去一齊份錢？

另外，如果一齊供樓，有咩事關於買樓既係需要住意？

Btw 一個買樓真係呢世都唔洗諗。

on9 夾份試下買車先啦
夾份買車咁易都好快反面啦，何况相樓
1. 邊個住，邊個住多d日子，相對就用多d
2. 帶唔係mutual friend上去
3. 水電煤
4. 維修
3, 4 都唔係固定成本
5. 電器使用
6. 家具擺位 (廳，廚房)
7. 生活 (一個好撚鐘意煮野食，油煙成屋係，一個好鐘意點香薰)

經驗之談，夾份預左無friend做

都知道朋友夾屋好on9，易反。不過，自細同自己阿哥一齊住，佢份人又懶又唔反工，好多野我都幫佢頂曬，家務屋租冇同佢計，同房日日通宵打機睇波都冇理佢，自問eq都好高。而我自己由細識左兩個兄弟，感情比親生哥好幾陪。

最近三兄弟就有諗過儲首期一齊住，同居既生活瑣碎都冇問題，重點兄弟既屋企人都唔反對。咁即係有冇機會？

一個買同供，另一個交租有冇得諗？

你都幾搞笑，最清楚只有你同班兄弟
上來問連登仔

所以剩係想聽下有冇成功既人，分享下心得。依加過緊冇憂生活

即係點？ 層樓係一齊供出黎，供其間一齊住，都唔洗交租啦。

試過

利申: 本身兄弟底 因為層樓宜家搞到反目成仇 仲要上court 麻撚煩 你要試既就好自為之 好多野唔係你諗咁單純同美好

講到錢
十幾廿年兄弟都無得做

三個hehehe人型蜈蚣就話姐
其中一個話要結婚一定開始嘈

大家結婚之後點算 賣樓再分返啲錢？
搵frd夾最好係搵啲志同道合 唔斤斤計較既人
最好大家講好如果大家結婚之後點分/搵個唔會結婚既朋友
如果你搵個一蚊都同你計既人 啲水電煤計都計到你地鬧哂架
同埋 親兄弟夾份買樓都有嗌架 何況你同frd夾
我十幾年前老豆同親兄弟姊妹大家夾左好似八皮野買左層樓
而家升到幾百萬 為左分返層樓 鬧架鬧到反哂面
所以話 利字當頭 邊個都冇情講

冇女友咩你地？有女友之後，事情會急轉直下

能成為密友